[無圖]尖東怪人

早幾個月前經過尖東
見到有個怪人企係路中心
郁都唔郁
點知今日行過拍緊拖冇留意
一抬起頭見到佢企撚咗係度
近到見到佢啲頭髮勁長指甲勁長
真係好核突
最撚恐怖係佢企係到郁都唔郁
長期望住個地下
仲有時個頭會不尋常咁係度扭動
屌有冇人見過

唔好嚇我

精神病人囉

香港大撚把啦

呢個人好似企咗好耐，之前有睇個post都係相同時點有人呆企

巴打一幅圖舒緩咗咁詭異既氣氛

係咪同一個人嚟！

想同我影相米出聲囉

唔問過我就影我等同偷竊

住順天既一定見過呢條友，有時出夜街番屋企見到佢真係以為撞鬼 估唔到佢會去到咁遠

係咪行為藝術黎？

你做咩要企係度？

好耐啦！之前講過

令人毛管棟的行為藝術

曬太陽 天氣好
涼都唔洗沖

求傳送門

中間條仔咁似我既

邊度係順天 點解要專登走到尖東呆企

係觀塘上面，秀茂坪果頭